究竟溝唔到女係咩感覺

人生是0

好想試下被人拒絕

同叫雞跌錢差唔多

沒有勇氣自殺 唯有死死地氣生存

去想食一樣自己想食既野
搵極都搵唔到

冇咩感覺，可以有咩感覺